個風原來同武肺（流行性弱感冒）一樣

都係吹撚大晒
一個殺唔死正常人
一個連樹都吹唔郁

今次真係唔明點解一早就講要掛八號，唔似以往天文台做法，個風仲距雜香港好遠，方向都無機會打香港。

以前就死都唔掛8號
上次山竹之後就掛得鬆手咗

心情好咪排8號囉

今日三號都比多喎，唔對勁